係荃灣南豐中心到買電話

個到d電話其實係咪無問題
我見做到咁多年啦都 應該唔係假電話

水貨同行貨其實有咩分別 保養同無保養問題？

小弟想買iphonex 見個價錢平過出面少少

其實宜家仲買iphonex係咪唔化算 聽就出se2

水行貨

假

深水埗平過南豐囉

其實我成日都唔明點解會有人係個啲地方買電話
平得個少少但又無咩保障 分分鐘壞咗仲衰
何況真係大舖又唔係差太多

駁唔到
所以出電話也好，遊戲機相機也好
都寧願貴幾百去大鋪算

果度有衛訊唔幫襯?

所以咪on9先會去買

屌，無錢就唔好學人買 iPhone X啦

老鼠貨

無事既

apple咁鬼貴一定大店買

其實牌子就無所謂

樓主無咁多錢買喔

iphone x smartone 都有得平幾舊啦

去得細鋪/先達買既人，倒不如上網買二手
根本無分別

電訊商都有剩機價啦

細鋪只信華仁 英京

翻新左同冇翻新嘅分別

傻鳩先去大鋪正鋪買，一樣嘅機仲賣貴人幾舊，擺明棍傻仔！
南豐啲細鋪做左咁多年都仲係到，即係無事，賣平機益街坊，樓主咁精明嘅消費者唔好走寶，快啲入價，遲左怕你蝕底！

先達都賣電話好多年喇,先達咪仲選擇

一部iphone x 差唔多成皮野. 你為左d d, 去買部無行保既? 邊樣緊要d 唔係咁都要問下麻.

你都比左咁多藉口自己話無問題咪去買囉